功能組別爭議愈嚟愈古怪!

功能組別爭議愈嚟愈古怪!

有班人
- 自稱本土派，
- 由頭落尾都唔係追擊緊共產黨，只係狙擊民主陣型，
- 自己嘅龍門搬來搬去，前言不對後語，
- 『兄弟爬山』要人哋怕佢座山先至啱。嗰啲係分化𨶙，利用我哋『不分化』逼我哋接受分化𨶙，
唔好俾佢哋呃！

佢哋蠱惑嘅地方係專門做壞事搗亂
- 引我哋話『所有XX係鬼』，錯誤遷怒於其他人，而被誤中嘅就因為被遷怒而造成內訌。
（同黑警喬裝示威者有異曲同工之妙）
- 話應該對事不對人，即係叫你而由得佢哋混入人群，等我哋好難將班人渣挑出嚟而被迫遷怒於其他人。
唔好中佢哋計！

其實要確立邊個係搗亂嘅人渣，只要追問佢哋論點嘅邏輯謬誤，佢哋如果好似香港政府膠官，左閃右避，唔肯正面回應，嗰啲肯定係鬼。

唔好捉鬼只係限於前線，因為香港人（甚至外面世界對中共）已經解鎖，行為再激進都無所謂。唔好俾班XX信徒偷換『不捉鬼』嘅概念，喺連登同twitter洗版老點你。

應對方法：

咁橋有人同我嘅觀點不約而同。可以參考下：

我無跟開呢個節目，聽完自己獨立思維去判斷。佢有提起某啲名稱，但係我覺得仲有一班洗版嗌『唯一出路』得口號，問詳細點執行嘅佢哋又迴避嘅人都好可疑。

同689狙擊港獨一樣

點解呢幾日咁多post追擊本土派？

點分人同鬼？

係同路人：
唔會覺得有乜嘢比 極度集權 相若地（或者更加）可惡。
唔會要爭取領導權（要人哋放棄自己爬緊嗰座山，同話『自己嗰套，唯一出路』）
唔會因為你質問佢哋邏輯矛盾嘅地方而發你爛渣或者左閃右避答唔出
前後矛盾得來又唔肯放棄以前同而家矛盾嘅立場（即係癲佬）。

咁就要問下自己啦。

Btw，支持真正本土派。嗰啲借本土派嘅名義出嚟招搖撞騙嘅要防備。

唔直接點名啦。用以上嘅判斷方法不動搖，憑自己獨立思考能力判斷邊個係鬼。咁冇人老點到你。

對選舉闊佬懶理嘅喺罪人。

我係指懶得積極參選同投票嘅。

你意思係我句爭取2020普選有問題?

定係唔支持功能組別就唔得?
泛民都叫左廿年要廢除功能組別
點解佢地叫就岩我叫就錯先

利申區選含左
立會都諗住含

我只係想要2020普讚立法會啫

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記

Forwarded to Twitter